2 張 首爾去機場 AREX車飛

屌你老尾話instant 出飛
搞成粒幾鐘都未收到

趕住去機場，唯有自己去車站再買多次飛
搭撚到一半先收到email，又唔比refund

嬲嬲地，送比有需要嘅人 反正留係度無撚用

要就留tg

錄音大叫一次KKDAY 死全家 = 免費